其實唔聯絡真係有效化解兩人之間怨恨？

如果真係，咁應該如何用時間衡量？

大概係 一千年

下世 來生再見

唔係

來生見

呢世都可能唔會再有機會見

咁我咪冇機會翻撻.

佢要你等幾耐

分咗手佢冇講呢啲，係我單方面想搵返佢。

資料太少.幫你唔到

佢提得唔再聯絡 就放棄啦

唔係化解, 而係唔再加深, 仍然存在

佢冇，但係我有咁做，因為我聽人講咁樣係最有效

有
people don't forgive, they only forget

時間可以沖淡一切，最後沖淡埋關係

沖淡你同佢既創造同人地既

都可能既
假設係雙方都唔太成熟
後來一啲經歷後思想上改變就有啲可能

冇，只係廢事嘈，大家好過啲

所以我改變咗心態之後等緊佢諗法...